[防暴夜襲公屋邨]葵涌邨96發生的事

因為個晚焦點係太子所以唔想轉移焦點依家先po
事源係個晚有藍絲打人 街坊圍人 藍絲報警
狗車晨早到但無落車 之後救護車到左 送走藍絲上白車
救護走左之後啲人開始散 啲狗就開始落車黎料
攞棍跑入邨驅散市民 好多後生入左雅葵樓
然後班狗入埋雅葵 係電梯位等人查人
有傳有入後樓梯
之後仲守住前後門叫人入密碼先好入

講返件事係想各位小心 知道之後同類事件好易發生
下次見到藍絲打人拿拿林私了然後散仲好

推

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

推 各位小心

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行

推推推

P牌推

不嬲都係講緊 打藍絲係好撚簡單 打完就走 唔洗理佢

勁仆街

因為有唔少人覺得住附近點都無野

推有冇搞錯

邊個報驚邊個係鬼

引左好多黃既街坊出黎

圍有閪用咩
次次圍完等啲狗黎咪自己蝕底
一係就打柒佢, 一係就散
唔好再ON99圍住人

去到呢個地步，經歷左咁多單廢老藍絲打人都仲未識私了

打撚到跪地要出擔架床送佢走啦

暗角呀！！！！！

咁當然唔好打死人啦
特別係廢老
可能推一下都死
打一巴咪算